輸出和你塞到倫敦

今朝Canning Street同幾個站都有人跳上地鐵車頂，塞9你地鐵抗議Brexit

好勁

癲

全球connect

冇留意聽乜事添

不過佢地都學咗香港模式

持續輸出去祖國

即係佢地只係幾條友亂咁玩嘢

點撚同呀.....
呢班友無視中國企業污染全球
欺善怕惡剩係搞尻自己友
自己國家企業因為環保政策俾人打殘到撈都無得撈

「連登淪陷4.0 」中共利用香港人唯一嘅弱點主慢慢開始局部瓦解！